====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Montreuil et Bagnolet ont un caractère tout différent : les activités y sont nombreuses , artisanat et petite industrie , dont les établissements mêlés à l ' habitat ont conduit à la création de " secteurs mixtes " importants , d ' une qualité assez médiocre , du point de vue de l ' urbanisme .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

